佢究竟想點…

上個禮拜同個女仔first date
有講有笑 幾啱傾 加埋成五個鐘
臨走講過遲啲再約

點知嗰日之後 佢覆msg越來越慢
於是我再問佢呢幾日得唔得閒
佢竟然答：「唔得啊 一嚟病咗 二嚟約嗮人」
病咗仲可以約人？定係佢擺明唔想見我？

你dating 果陣講左D咩野同傾既話題係咩先

Failed 囉仲洗問

有講有笑 幾啱傾 加埋成五個鐘

唔通即刻係你面前轉身走人呀?

即係佢個日見完面覺得唔啱

係邊到識

我上兩個月同你一樣情況
不過我係女仔個一方
證明你已經fail左

我又係見完個男仔之後越覆越慢
最後佢隔咗一個禮拜 約我再出嚟
跟住我就已經直接話 做朋友約出嚟OK 冇其他諗法

我都試過
第一次出街食飯好好傾 無dead air
果晚仲要whatsapp我話下次再食
點知第二日好冷淡 第三日就無再傾了

其實出左來發現唔對路, 但唔想咁odd, 所以好有禮貌咁開開心心陪你玩一日..

可能返屋企冷靜落黎，諗清楚覺得都係唔適合，所以咪慢慢唔想覆想fade out.

唔啱囉無謂晒時間 搵過個算啦